国民队的击球教练朗发短信向他表示祝贺。 国民队希望凯尔·施瓦伯在本垒板前“蹲下”，回到他的击球方式|杰西·多尔蒂| 2021年2月26日|华盛顿邮报 
 当他以一种坚忍的姿态——亚伦可能微微一笑——走向二垒时，他与道奇队二垒手戴维·洛佩斯拍着手，后者向他表示祝贺。 棒球传奇汉克·亚伦去世了，但他的本垒打记录仍然是勇气和承诺的一堂课 
 如果你是一个大公司，因为每个人都喜欢你的东西，那么，你是一个大公司，恭喜你。 新诉讼称谷歌犯下了“反垄断的罪恶”，与Facebook勾结 
 这样做10或20次，如果你的技术很好，那么恭喜你——你刚刚做了已知最薄的材料，几乎是最强的。 石墨烯变成现实:见见将这种神奇物质推向市场的企业家大卫·迈耶，2020年12月13日 
 弗兰克·博尔曼(Frank Borman)没有料到1962年的某一天会听到查克·耶格尔(Chuck Yeager)的祝贺——这也没什么，因为他没有得到祝贺。 为什么查克·耶格尔声称他没有“正确的东西”|杰弗里·克鲁格| 2020年12月9日|时间 
 让乔丹·邓恩成为许多人中的第一个——而不是一座孤岛，或一个自我庆祝的徽章。 一个《Vogue》封面并不能解决时尚界的种族大问题 
 值得庆幸的是，旧金山湾区(Bay Area)还缺少那种理所当然和沾沾自喜的感觉。 新贵之战:休斯顿vs旧金山湾，乔尔·科特金，2014年10月5日，每日野兽 
 长期的党派争吵基本上让位于难得的当之无愧的自我祝贺时刻。 华沙之门震撼波兰|安德鲁·纳戈尔斯基| 2014年6月24日|每日野兽 
 我向他伸出手祝贺，他抓住并握了握，就像他是一个善良的傻瓜——或者假装是。 阅读“黄衣国王”，“真正的侦探”参考，这是节目的关键|罗伯特w钱伯斯| 2014年2月20日|每日野兽 
 但在华盛顿几乎无法保持大门敞开的时代，一些祝贺是有必要的。 美国不是下一个希腊丹尼尔·格罗斯2013年10月31日|每日野兽 
 在事件发生后一周内进行慰问和祝贺。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利 
 在祝贺的拜访中，走进去，并真诚地表达你的兴趣和同情。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利 
 祝贺信的风格要欢快、愉悦，外表要引人入胜。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利 
 艾瑟尔的心怦怦直跳，玛格丽特握住她的手是多么地祝贺和同情啊! 雏菊链|夏洛特·杨 
 然而，一旦走出法庭，等待他们的是怎样的暴风雨和喧闹的祝贺。 宿敌队|Ruel Perley Smith